你哋趁屋企冇人，扮邊個明星？

我先 Twins

男人老狗

絲嚟㗎

起身試咪喇

扮張學友唱愛是永恆

東尼大木

扮張學友講Thank You多謝晒

扮歌手係屋企開演唱會

起屋企即刻李小龍上身 攞碌棍fing 黎fing 去

吉川卓

汪明荃

郭富城 對你愛愛愛 不完～

米奇老味

扮死你個你 你好野個野

扮Hyde，因為好型

青衣臭鳩朱啟南扮韓狗

老 mk

呢個我係全屋一齊扮

張如城

神奇女俠

好撚型

Metal撚